★iPhone 炒賣正式玩完，開放預購 30 分鐘各型號仍然大把貨存！

大概由 iPhone 4 年代開始，炒賣 iPhone 已經係香港果粉或果窮每年指定動作。不過，炒賣高峰期一早已過。上年 iPhone X 作為 Apple 的 10 週年產品，原本吹風炒上港幣 10 萬，但正式出貨數日內已經好快炒完。今年？情況更加慘淡，官網開放預購長達 30 分鐘後仍然大把貨存！

大家可以由以下截圖見到 (留意右上角電腦時間已經係下午 3:30)，所有型號均顯示有貨存可供選購。其中最貴的 iPhone Xs Max 512GB 算是最搶手的一部，只剩低 廣東道及銅鑼灣 Apple Store 可以取貨，其他型號及顏色幾乎間間都有現貨存。

用家開心

唔通真係因為強國人抵制

Appe die soon?

用家表示非常開心

全球貨源率先供港, 其他國家唔似香港人咁乜都炒

今次APPLE真係佛心

饑餓式銷售係僑布斯做出黎，死gay 佬tim cook 又張中國為首發地區、又賣得貴、仲要搞埋d鬼五馬綠顏色， iphone仲有人炒果個都on9 ， 唔去投資創新改善新技術走去搞顏色， 一成不變冇賣點！ 教主死唔眼閉 Apple敗在基佬手中。

你好似少咗句蘋果已死

冇左14日退貨仲點炒得起